{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152036?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파티오세븐 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項が与えられ、追加で人数を増やすことはできないという情報があります。 追加的な人数収容は不可能であり、ベッドの追加は可能ですが、費用が33,000ウォンであり、これは人数追加費用に含まれます。 ベッドの追加は事前予約時のみ利用可能で、最低1日前までに要請する必要があります。 洗面用具と一緒に歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。 駐車可能なスペースは34台で、そのうち障害者駐車は1台です。 宿泊客1部屋当たり1台の駐車スペースが提供され、駐車は有料で1泊当たり10,000ウォンです。 The Loungeは現在運営が中断されており、貸館イベント時に使用が難しい場合があります。 セルフランドリーは24時間営業しており、無料Wi-Fiが提供されます。 ランダム割り当てで構成されるStandard Twin客室は、写真と異なる場合があります。 様々な付帯施設と追加費用に関する案内が与えられ、すべての追加費用は現場で決済しなければなりません。 入室利用についての案内は与えられていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、追加的な人数収容は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、ベッドの追加は可能です。ただし、費用が33,000ウォンかかります。この費用は人数追加費用に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ベッドの追加はいつまでに要請すれば良いですか？",
            "answer": "ベッドの追加は事前予約時のみ利用可能で、最低1日前までに要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗面用具には何が含まれていますか？",
            "answer": "洗面用具には歯ブラシと歯磨き粉が含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースは34台あります。そのうち障害者駐車は1台です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客1部屋当たり1台の駐車スペースが提供され、駐車は有料で1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "The Loungeは利用できますか？",
            "answer": "The Loungeは現在運営が中断されており、貸館イベント時に使用が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "セルフランドリーは何時まで利用できますか？",
            "answer": "セルフランドリーは24時間営業しており、いつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "Standard Twin客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "Standard Twin客室はランダム割り当てで構成されており、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、様々な付帯施設と追加費用があります。すべての追加費用は現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室利用についての案内はありますか？",
            "answer": "入室利用についての案内は与えられていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 517
    }
}